十大侵犯人權人物 - 美國制裁名單

十大侵犯人權人物 - 美國制裁名單

10 human rights abusers in HK - U.S. sanctions list

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

原post:

自推